Qe 印錢有咩用？ 都無人借錢，印到銀行水浸都無用啦

我去做fed 仲好

而家變左bailout哂啲公司。